[奇妙的生命多得你跨出腳印]沒有陳柏宇我甚麼都不是

Lihkg第一個陳柏宇討論post上線啦
*歡迎繼續整合

--------------
投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後10強
投票將於2016年11月29日至12月2日進行，截止投票時間為香港時間12月2日中午12時

--------------

Viutv The Players 十周年演唱會直播backup

*source已經聲畫不同步

Credit to陳廣偉巴打

--------------
ViuTV會係12月17日10:30pm-12:30am會重播The Player Live in Concert 2016

--------------

The Players十周年演唱會討論post

lm

豬肉獎

補番張相先

留名推post

有無人想聽歌

Yes 你唱

好開心上次有去演唱會

我上次去左第場

1場

睇番重播睇下有冇影到自己衝出去握手先

我睇第一場
我就係係佢行果個圈正中間

毛都dim唔到一條

Lm

廣偉

靚相留名

留名

留名先

聽日落街買

記得投票

推推先

不如講下大家最鐘意果三首歌

1.車匙(原版)
2.時機
3.逸後

上次睇尾場 好正

佢個頭唔gel 好搞笑 傻傻地咁

好彩趕得切 lmlm

入左 好叻呀

五強

有冇巴絲有路數拎到飛

啱啱睇到 開心到成個人彈起

推到佢攞最男!!!

最歌入左5強

五強
上次已經好耐

唔係冇機 當女仔有一半投女神同矛盾一生 都仲有好多女仔投拍奶
男仔都唔會投果2首極品啦

跪求咤叱飛

我都想要，從來未去過

除左投票抽飛仲有冇其他機會有飛

我都想要
一次都未去過

開始咗投男歌手啦 票投陳柏宇！

票投陳柏宇

我都想要

推推先
星期六晚又有得睇番個concert
希望係靚聲靚畫版

[ViuTV]推到完場 《陳柏宇 The Players - 10週年演唱會》

我係入嚟留名嘅

第一次入五強

推

不再隱世 太好了

歌又入男歌手又入

你個名

有冇人去會睇咤叱？
而家有得賣飛

邊度！！！
有興趣一齊買

Sor , 原來賣晒
慈善飛黎架

[ViuTV]推到完場 《陳柏宇 The Players - 10週年演唱會》（2)

為左推呢個廣偉post，我有野問大家
琴日用viutv live版同剪輯版，溝埋整左個自製完整版，都算清既。
唔知大家想唔想要
因為我驚會影響sony出碟既決定，所以想問下咁多位既意願。

出碟個音質我諗應該好好多
剪輯執音版個音質其實唔靚

pish

其實陳廣偉呢兩年係咪食左過期野 ?
好似肚屙BILIBALA咁屙晒成堆歌出黎
陳廣偉你都係繼續返加拿大啦

咁我自己J啦
希望sony真係會出碟啩

唔知大家有無睇到健吾呢篇文
見到話陳生自大真係笑左 好心佢唔好9up啦
同坤哥frd底都唔係咁樣抹黑對手下嘛

利申 其實都鍾意坤哥但我知喺度講坤哥會俾人屌

真係完全斷章取義

個點心麵icon好趣緻

吾佢老母 柏乳係concert講冇咁中意唱舊既sad歌 中意唱樂觀正面既歌 畀條柒頭段章取義 為左撐偽毒可以去到幾盡

岩岩睇返，柏宇係講對sad題材既歌feel唔到
枉佢尾場都有入場睇，咁段章取義都有

投票啊！

推返上黎

聽日有柏宇睇呀！！！

考試

推番上黎先

出左碟啦你地買左未？

Btw
一丁做乜鬼打得咁hea
以為唔會用第二場黎出碟

點解好用唔用用第二場 第一場靚聲 尾場有氣氛 又有航拍

推一推先

聽曬成隻碟了
第一場有一首隊band甩曬同冇encore我估應該咁所以唔用

第三場viu都播曬真係冇乜好出

得番第二場可以出...
不過都有首甩甩地
同埋點解好似執音執d唔執d咁

點解唔可以三場mix黎出碟

好期待左感動版沒有你好耐
好想聽到現場合唱，又聽到陳廣偉段獨白

我都係咁諗
不過自己係睇第二場所以好開心

冇左連貫性？我都唔知

唔知係咪我唔識聽 有幾首d音都危危地 聽到我都緊張埋一份